有冇巴絲有過有緣無份既經歷？

有冇試過真係同一個人好有緣但係最後冇結果甚至連朋友都維持唔到，或者從來冇成為過朋友，只係有過一種緣份存在

今年返下學停下學 自己身上已經出現咗3個案例

如果好有緣，點甘心只做朋友?
寧願朋友都唔係，當從來無認識過

以前exchange 同班星加坡人做咗好朋友
然後同其中一個特別親近
覺得大家都對對方有好感
不過無任何表示亦無發展

如果當時有出聲，應該會一齊

成日深信時間會沖淡一切
點知沖淡咗啦 回望下已經過去咗幾年

沖淡咗唔係好事咩
不過可惜就一定會

有，同李嘉誠。

以前都係識左個新加坡女仔
最後佢冇揀我，去左同第二個有事業既人結婚
但我地當初同到左而家我諗都仲鍾意對方

中二識到佢，同班同學。中二去到中四個段時間曖昧到出曬面，佢既fd，我既fd都知道大家中意大家，差在邊個表白先。

直到中五，我同佢表白，俾佢拒絕咗，後來先知原來當時佢已經有女朋友。唔知係咪對的人，但一定係錯的時間。

宜家望返，都覺得當時好純

屌 咪提exchange
今年武肺搞到嗰邊封城同提早返香港
本身有兩三個幾好傾嘅女仔
而家有一個contact都唔記得拎就可惜下算啦
有一個有contact但係無見面之後無再傾計咁先慘 睇住個藍剔個心真係囉囉攣咗段時間

覺得有緣既時候 對待既果種心態已經唔算係朋友 而係有好感同特別在意既人
一旦緣分同感覺斷 咩都唔會係
我一個月前已經發生左同樣既事

諗起就好撚sad 成日都是咁

我同個女仔機嫁巧合下識左，然後我地好投契
單獨左出街5次，又睇左幾次愛情片，每次出完街都送佢回家，佢都話佢好開心識到我，之後我就同佢講我對佢有感覺。

但係佢就同我講佢對我無感覺，由於佢上一段感情係因了解而分開，所以就對男仔戒心好重，要了解好長時間先會對果個男仔有感覺，想我同佢做朋友先。
果陣我覺得佢只係用藉口拒絕我，所以就寧願做陌路人，都路想再沉淪呢段感情。
依啲經驗算唔算係有緣係份既例子？

女同事

過客

唔好神化緣份這東西
佢同好多人都有這個緣，不只得你。